任天堂e-store積分換禮品寄香港

有冇朋友試過填地址用香港地址(唔想用轉運公司)
可唔可以成功用積分換到禮品送到香港

之前3ds年代曾經參加過日本官方影相比賽,攞咗入圍獎,最後日本任天堂公司寄咗份1000円禮券去香港任天堂公司,最終都收得到

唔知而家switch年代仲做唔做得到呢?

填唔到香港地址
佢得日本地址比你簡

監硬填